角吾角尼馬件辣殺要死反5p

又尼又馬甘仲吾系5p囝

角牙

Agger

咁我呢

岩牙